藍吉邊雞肉一問

想問下吉邊嘅雞肉係咩位

自從上年就無食過了
好掛住雞肉 自己買嚟淥算了
所以想問係咩肉

急凍雞扒